[認真] 大家係咪真係可以收拾心情，聽日可以若無其事咁準時返工！！？

[認真] 大家係咪真係可以收拾心情，聽日可以若無其事咁準時返工！！？

：好嬲好嬲！聽日準時返工
：好嬲好嬲！聽日開始無限罷工！！

推

訓唔撚到，聽日病假，預左朝早排勁耐隊

攞就攞多幾日喇

我地可以keep住道火嬲到星期六
香港人

成堆deadline嚟緊都完全冇心機做..

問啲明知答案既問題。。。sigh

再推

限時副本打完
聽日又儲下氣先
香港人反抗

係咪咁？

無人肯面對，無乜人敢投

已經訓晒準備聽日返工啦

sad but....

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，罷食，裝修etc) 港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？